I
Selle walla Perremees Jaan Kompus tulli selle kogokonna Kohto ette ning palles et temma entu  maja betumene enda poja Jaani kaette annap, ning koik andis ülles et temma selle magasini wollgest temma poig Jaan saap masma, 25 wagu Rüggi 3 Keswa ning 6 Kara mis temma poig Jaan ka lubbas, selle eit sab poig Jaan 2 opost, 2 aerga mullikat, 1 Leihm, 1 sina katte astane 3 lammast, 2 paar aerit, 1 Wikat, 2 Sirpi.-
